你哋有冇睇過<鄧寇克大撤退>呀 ?!

我哋係損兵折將 ，但係仍有戰鬥力

先啱啱開始打場仗， 過兩日整動好再出返嚟反攻

以上係電影劇情

巴打識野

走得甩先有機會贏

都要有位出色領導先得架

"We shall never surrender."